有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(37)

唔小心三十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

無人理我

Upload兩張圖up咁耐都搶到

有

頭先咪話幫你奶

我訓了 要準備

不了 too late

我2個鐘前話訓
宜家真訓

早抖

再睇個po個時又1001左

收皮

早抖

當年A level 個feel返晒黎
佢話又多理解對方背後 咁影性感相又唔俾我睇背後係啲咩

懷疑你all planned

理you

真無

笑 希望唔好兩個鐘後仲見到你

夠鐘了

絕對有可能

因為佢知道你知道左會唔開心

但佢覺得咁樣可能會得到別人既認同 同關注
即刻佢知道方法可能唔岩
但仍然想去感受下果種感覺

證明佢幾咁渴望幾咁需要
而你一直係忽略左

夠鐘死了

應該唔會啦
我諗

唔好死住

當你沉默得高調

會

夠鐘訓了

唔得閒輔導你
下次

你諗下好喇 循例講句早抖先

nite together
禾受不了

我洗埋碗沖埋涼都想訓了

個個都睇死我

我陪你傾計啦

拜拜

夠鐘埋單了

大家都睡 冇人推post
咁我都去表演瞓教好了

快啦仲覆

傾啦傾啦

又走一個

大家訓未

瞓緊

洗碗訓教啦乖

我可以念力上連登

又訓

未

別人既認同 同關注 > 我
因為我同佢講嘢佢都好似唔太信我
睇緊有段片講愛情勒索 都幾似我

咁快

nite and nice dream
me要gg了

好波lets 9up

專心訓教

我聽朝要落田種水稻

好

念力上連登

886

訓？

早瞓是一項挑戰

真定假呀你

成日唔訓教

我呢

扮，瞓就瞓啦

認真 ？

U gonna fail

佢好似仲搞緊個蛋糕？

好啦我一路訓係床到一路上連登

早訓到個d就訓啦 日日咁夜係到唔訓傷身

Yes

搞完了

同d阿婆？

無人早訓到

同男朋友分咗打
本身以為自己會冇咩野
但一合埋眼就係咁諗番之前嘅野
眼淚就係咁流
完住訓唔著
點算？

訓教個隻訓 唔係訓係到個隻訓

你返到黎香港會早訓嗎？

佢呀
表示g持

收聲啦，遲下就冇晒人深夜叫春

你又知

你想呢

因為我望住小爾整

學我

姐係點

無人叫咪好 個個早訓到咪好

同我地傾下計

應該會

點解分

諗下好喇

過多幾日就慣

你地私下整蛋糕

我明知佢仲愛我
但自己任性 點求佢都話要靜下
點算
好想一齊番

認真

我實信你

係咁揾埋做，一邊做一邊逼自己唔好諗
等到攰啦，就瞓教
再瞓唔着就同我講

唔會 因為要同我傾計

好sweet

唔好，冇地方9叫

係咪都係有back hug?

唔會 小爾整錯左我會一野打落佢隻手到

因為佢轉咗新工少咗好多時間陪我
自己又成日亂諗野
好容易唔開心跟住唱交
佢覺得好大壓力

點解唔車埋去

你等住

唔關禾事，矛屌me, 巧痛

太過份

佢話分

冇啲咁嘅事

你可以繼續9叫架 9叫到你都早訓到

因為佢仲要繼續整 唔可以太傷

我搵唔到野做 係咁諗番以前啲野

你捨得唔上黎啦

咁就唔同講法

都係唔早訓

惡毒既後母係咁

唔得

咁有愛

第四個秋天都嚟緊 仲未淡

唔捨得 等你地訓晒先訓

得

請佢食蘋果毒死佢啦咁

你早d訓好過

好似我咁瘋狂覆post, 瘋狂9up
諗到咩就打咩，好快攰
太不了揾人同你瘋狂chat

你羨慕？加入囉

打女人

其實係我成日覺得自己好似心淡咗
有時明示暗示想放棄
但原來係仲愛

我有排未訓

不過點解

不了死左既話我去舞會個時邊個做家務

我記起那年的冬天

咁就弊啦。佢地廿四小時唔訓

唔啦 唔做電燈膽

唔得！

灰姑娘

去啦

得！

係咪可以瘋狂chat 我好需要

又唔搞清楚愛唔係睇感覺

只知道感覺失了蹤

你仲有個家姐 @靜靜

可以 絕對

捉住你手煮飯

我諗起一隻起橋game, 之前好hit

車輪個車
咁先激勵到佢

點解

試下搶左小爾過黎

洗唔洗雙加密

我唔做惡毒家姐

派靜靜拾小爾

我覺得大家都有
因為只係呢一兩日既事
但其實已經係分咗
佢話佢要諗下自己有啲咩唔岩
好似唔想一齊番咁
係咪我比太大壓力佢

來吧

咁唔好訓 傾啦

傾乜。熊大

回憶中
橫街内你面紅

你確定

Poly bridge?

應該話我唔識分係咪愛
早排因爲一啲事覺得心淡

係 惡毒既家姐

唔岩架

係呢到瘋狂chat?

我唔係

我ok, 我最近都好似俾人玩緊咁

你有潛質喎

可以點補救
自己衰任性

邊到有潛質

我d形象呢

到底自己重要啲 對方重要啲 定一齊重要啲
排清楚

可以 你想tg都好似有

咩事呀

唔會 靜靜咁單純

你做二姐

岩阿

你咁多女，不了

駁唔到

hand ching here?

其實我都係困惑
到底愛係點？
淨係知分咁之後喊到仆街

你個老翻

上面邊樣重要啲 排左先

未整 而家整個先

我唔會落

我想做南瓜車

閱

分分鐘唔係一個

佢仲未明

我有箍煲呀
佢唔肯聽我電話
Whatsapp我打一大段佢就話想清靜下
可以點？

the spacecraft now enters a circular orbit around the earth, Show the total mechanical energy of the spacecraft in the orbit

why ans is -GMm/r +1/2mv^2?

not just 1/2mv^2?

明

[

返到屋企

抱緊

青瓜車

咁夜既

醒左

today have key?

不嬲

一齊，自己，對方
好似係咁
之前覺得佢對我好係理所當然
唔識珍惜

掛住我？

終於見到抱巴 可以安心睡

讓這灰色小姐坐著南瓜車

他心力透支

等你好耐

去邊黎呀

Definition黎 要計埋potential energy
人地係咁deifne無點解

Miss u

好呀
你哋等埋我先瞓

你坐 好易斷

我等你 你慢慢沖

其實男仔咁姐係仲有冇機？
我知佢仲愛
比時間佢係咪就得？

佢多數三日先沖一次涼

如果佢搵到個包容到佢既就唔同講法

良晨亦沒有權續借

cls

你沖幾耐

徘徊在似苦又甜之間
似俾人收兵

其實我係咪好自私
淨係覺得佢陪我唔到
跟住唔開心

what definition? tutorial book haven't mentioned.

+1 did circular motion only have kinetic energy? since the centripetal force is perpendicular to the motion no work done gain by centripetal force

分開=分手
差在邊個開口

你幫佢沖 兩個人沖會快啲

兩個人 就唔是沖涼了

today dayoff?

Sure

上地球orbit脱離地心吸力嘛

你想唔想做糧食兵？

收皮啦

但可唔可以話我知愛係咩感覺
因為就尼兩年已經好似冇咁當初既感覺
自己都唔知
先至會做啲咁既決定

咁做什麼

咁係乜

Mechanical energy=kinetic energy+potential energy

唔係無potential energy 係potential energy不變

唔好問點解明明不變都要計入去 定義黎

開心架喎

我想做試食兵

唔一定

我純 我唔知

手
巴
又
話
洗
碗
訓

睇黎係好有研究喎係呢一方面

你試完話我知

咁你做手巴隻兵咪得囉

手巴隻碗特別大

我都想知，好似就黎唔記得左咁

愛唔撚係感覺黎
感覺只係生物原始本能 你周街見到靚仔都會𥄫下 又係咪愛呀

洗左半粒鐘

ming, then how about the mechanical energy of circular motion?

叫女神試

洗完 而家沖涼

我都幾鐘意食嘢

咁愛係點？我擔心佢為佢緊張係咪都係？

唔想瞓咪講囉

he needs to teach me phy first

Gogogo

又沖 你好似晚晚都係呢個時候沖涼

U 幾時dse?

所以？

Join試食兵

你快啲色誘佢

No He needs to get some sleep first.

睇返具體case 你呢個case咪有gravitational potential energy lor

呀呀呀

4.16 maths 4.18 phy 4.23 chem 4.28 M2 4.30 econ(econ lazy maybe abs)

thx ching

好肚餓，你地係咁講野食

唔得 試食兵我做左

呢啲都係低層野黎 你緊張佢擔心佢係因為你認為佢重要 呢個思想先係愛既一部分 啲心情/感覺只係表徵

btw didi u find ball zi gor gor. he is now @UK

我平時夜麻

No dun care revise la u

嗌下就引誘緊

窩心

今年呀 加油ching only know dse phy易過以前AL phy

有冇明確啲既野可以話我知？
My tg: callmeloserthanks

試下比佢聽下唔同人既意見

我係識咁多咋

可以一返黎就沖

咁仲唔去

仲有咩兵可以做 想食佢啲嘢咋

叫女神教下你

受唔受ar?

食佢啲咩

等陣我真係沖涼先再tg

who

你私煙

要食左飯先

廚餘兵 食淨低既

I'm not your ching. Although I am a kitchen dog, I am still smaller than you

捨得沖未

唔忠誠

就係唔知明確答案係點
先好frus

加下蛇仔係呀後面試下

冇事發生
想一心一意做你兵咋

女神唱歌好好聽

沖緊

會否太cheap

今晚飽到嘔

佢俾咩我食咩

手哥哥💟多謝指導😘

洗頭未

上次小爾製造左隻龍蝦燒賣廚餘

佢比佢自己你食

未 洗頭真係念力唔到

照殺

無用

呢隻叫咩兵

幫我洗

咁我去做佢隻廚餘兵

小爾sis

其實愛係咩真係冇人可以定義到，每個人ge價值觀都唔同，可能有d人覺得係一種感覺，可能有d人覺得係一種承諾，最緊要ge係你當初點解會同佢一齊。雖然人係會變，但初心冇左仲點一齊

希望人生若只如初見

食到佢就唔係兵啦

你教小小ok?

好 等我

騎兵

屈機，我都諗唔到

坐海皮煲煙飲酒聽歌比班情侶閃

你估佢其他兵食佢唔到

Welcome back

我唔識

我既意思係話你都變到咁迷惘，就算今次一齊返，你隔段時間都會諗返起呢個問題
成個過程再loop一次

咁睇嚟佢先係大家隻兵

唔係步兵咩

做咩唔帶我閃番佢地

你去大嗌我愛你地丫嘛

有馬

渣ga

u have bf wor...串到你

因為得我可以帶你

冇馬得唔得ar

佢係一個中央冷氣 暖晒佢身邊既人

唔清楚

冷氣但暖

你唔係喺英國咩

仲未瞓

每日一篇

賭完錢

轉左紅字

有咩咁串 唔好誤會

我冇信耶穌
冇咁大愛

贏定輸

屌你

wtf

呢家出左冷暖空氣

輸

？

我公司個中央暖氣只係識製冷

做唔到野！

咁多兵仲記得我咩

大愛撚

識唔識漏水

番茄薯仔湯

我飛番黎

woho

公司野係咁 要唔要我比啲溫暖你

隔離房識

真絲假不了 藍絲真不了

正

gay佬

快

人地提你先記得

廢開呀嘛
之前鎖匙都可以冇帶

你又做佢其中一隻囉

神廢

比心基

Yes 最想gay神廢

邊有人提

已做試食兵

星期日做完
:嗱 俾你食埋去 好飽啦
:好啦其實我都好飽

我愛你

紅巴假不了 藍巴真不了

順便製造下緣份啫

帶埋女同事返香港

但係我因爲分手而喊
唔通喊既原因唔係因為仲愛？

可能真係絲

炒粉

係咪㗎

攬下先

筆鳥

唔好咁突然

忍唔住

係我私底下提佢先架

靜靜記得我

等我

話說佢今日做spa點解要同我講

咁我都明既

洗頭了

暖男就係中央冷氣

咁你都講得出口

溝女又話比我地知呀！

點會唔記得

因為你已經係朋友了

炒粉巴定炒粉絲 自己諗

完份就有 緣份就冇喇

Lalala

唔信me

色誘你

炒粉屎

不如拋開安全啦

又話等我

信你喇喎

喊可能係因為你覺得失去左某d嘢，而果d嘢曾經對你黎講好重要，所以你會傷心到喊

我估。。。 帶番個頭盔先

gay就肯肯定

幾好
冇咩朋友

信 你講我就信

你都係返去做每日一篇啦

Yes 第二個想gay就係你

其實你地覺得我應該放底定繼續挽留？

唔識溝女
溝親都失敗告終

女朋友好不好？

咁你都信

幫我做

wohooooo

做人安全啲好
溝女冇得買保險

我會俾心基幫你做

死gay佬

兩個都信

嗚啊 每次見你分享都好想踢你去馬

洗完了

最怕空氣突然安靜

唔準加個死字

有冇聽過愛情全保

唔應該係我地決定你放底定繼續挽留，係你覺得仲想唔想一齊or有冇機會繼續一齊，我地始終都係局外人，我地決定唔到你同佢ge將來，反正你做完決定唔會後悔就得，無論你做咩決定我都會支持你

靜靜好無

唔好

等我幫你吹頭

做咩

唔好gay me ar

抹乾了

你只要為我點一點火

突然好想你 你會在哪裡

朋友

這裡

多謝你
我應該一早上尼傾
就唔會搞到而家咁

你會在哪裏

屋企

俾我gay到你執到 呢到最正gay佬一定係我

Me潛一陣了

是咪光頭 咁快乾

不好 冇呢個自信

Gonna miss u air-con

你唔當

睇唔到喎

緣分黎，冇話早定遲
遇到就可以

我都未分享完

請手巴解釋一下

放過me la

咁你繼續先

睇清楚d

Sad食檸檬了

diu, 兩點半話瞓，依家都未瞓到

I want a range life
If I could settle down

已經帶埋放大鏡都睇唔到

你要做既係放低部電話

知你係靜靜就夠啦
每個人都無可取代

咁又唔好，最多請你食橙啦
冇咁酸

放唔低

終於打完機

我鍾意酸 橙都特登揀個酸嚟食

為咗解決問題
我配咗條新嘅公司匙比佢
然後佢話條新匙好難開門
我就將自己嗰條公司匙比咗佢

有新進展嗎

都係雙開了 咁就唔駛潛

點解唔比埋屋企鎖匙佢做後備

乖 搵日帶青瓜味薯片返嚟

咁係咪會擺d奶到過期先飲

方力申同stephy個套電視劇

姐是典

認真呢
d牙受不了

好呀

手機電腦雙開

冇 純粹分享下件事嘅後續啫

咁佢有冇同你食返飯

你打唔打算訓

忙乜呢

tg埋先

點解你唔加d野落去等佢進展下

我會直接飲乳酸 食yogurt

加鹽加醋？

你會唔會比條屋企後備匙同事？

我係你嘅話會

找數

其實都好味的

加糖啦梗是

Weak

出火 好不？

你話你成日唔記得叫佢順便咪得囉

eeeeeeeeeeeeeeee

基本上放lunch50%都會一齊食

唔同我tg

係囉。佢怕醜

有機啦下話

其實心裏沒有你

而家啲人咁主動嘅咩

你啲煩惱又唔同我tg

冇糖加

現實總是殘酷的

大家住得近？

你都唔叫我tg你

你有前科啊嘛 我係佢都照收你條匙

tg me

即去

心碎未

唔算近又唔算遠
嗰晚都行咗大半個鐘先到佢屋企

咁我呢

碎到一地都係

我有你啊
利申：gay

未確定咩情況都唔會輕舉妄動

利申: 巨蟹座

玻璃心

咁啱工作上成日有嘢要傾啫

係

試下佢嘛

試下每日都少一點安全
一個月後就可以去馬

比d甜頭佢

幫你痴返好佢 唔好喊 唔值得

聽落都覺得奇怪

1定0

信星座信到十足

送你果個比佢咪得

我都收過人地嗰條啦 雖然係同性
但意外邊個避免到 遲啲你可能又唔記得帶呢

咁我本身份人的確係咁

都得 就你

咁我考慮下啦

唔同個喎 我唔係手巴喎

加啲苦應該ok嘅

咁我都係咁 除左巨蟹仲有咩人係咁

衝完糧

我唔是 我問下炸 擔心中

我要你個個

Of fits is ok la

保守開嘅星座
好似有摩羯 金牛嗰啲

If

苦就由我來吧

咁都中中地

出去飲嘢飲到夜一夜 同我講叫我等埋佢 等到佢返屋企先瞓係咩玩法
利申：佢少醉

操完娘

呢啲粗重嘢我嚟啦
反正都苦開

有咩玩法
依度d人成日都是咁

Nah 人生一半甜一半苦
我苦就好了 甜你地拿去

所以冇理佢

即係希巴你係金牛/摩羯？

正
溝唔到女只可以食仔

男定女？

甜去到我手都會變苦
唔好晒嘢啦

操我

異性

wohoooooooooo

千萬不要

飲醉酒 唔開心
最近第一次約條人第一次就唔知做乜柒車左佢上山
而家 佢好驚 唔同我講野了

咁起碼都甜過

唔喎

你做過啲咩黎

做咩阻佢食我

搞大我

難怪傾得埋

你都醉得幾勁下。。睇唔明。。

暗示你去馬？

咁梗是你食佢啦

你想下好

Woho我唔敢同佢玩
喺呢到玩就敢

同我行夜山好唔好

咁你上次又扑我

點解無啦啦車人上山？

wohooooooooooo去佢家

頂
No la 醉咗講嘅嘢我都係聽下就算

車震

希巴good job

去你個頭

就係乜都冇做 我諗住帶佢睇下夜景 佢岩岩分手
而家完全唔理我 我已經講左sorry 佢話冇咩野

但有時冇勇氣就係要靠酒後講喎

唔出夜街sorry

驚咩

扑你同搞大你兩回事。。

單獨

都係苦瓜啱我多啲

但覺得呢啲鳩噏味濃
佢清醒講我應該都會當聽唔到

我好乖㗎

唔好失望

你上次話要搞大我

認真 醉左同人text醉極有限

對 佢果陣驚到仆街

佢曳咪德

點解對嗰個異性咁反感？

明知人驚就唔好帶嘛

得我同異性普通朋友喺架車度都會好尷尬 佢係咪都咁諗所以唔講嘢

咁你真係誇張左既

所以我知佢少醉only
佢半text半錄音咁
把聲姣到冷震都打埋

你比我啦

講笑

餓了

sorry for 當呢度係避風港 以後會多啲上黎的
但今晚真係唔開心 本身約左聽日影相但佢應該唔會黎了

唔係反感啊 有誤會就唔好啦

搞唔大 我睇左醫生了

啱呀

真 通常車異性都無野好講

你同佢本身熟唔熟 會唔會突然靜咗冇嘢講 我同朋友都係咁 一見面就尷尬

下次唔好未行就跑咗先
只要肯傾計都仲有彎轉嘅

下次小心d

會有咩誤會

我頂 5點 表演瞓

Goodnight

咪就係囉
有誤會就唔好啦
明嘅

要好耐先轉到

我都就訓了

要睇吓幾熟囉 如果大家都有意發展可能都ok嘅 但單方面有興趣 當獨處嘅時候另一個就會有壓力

你誤會左佢啦
佢真係對你有意思

唔知 me細路仔唔識大人世界
唔知咩應該玩應該唔玩

好多人都當依到避風

唔爭在睇埋天光先啦

ok呀 作用之一黎

唔好喊 乖

其實係因為要專心渣車

ig 識 本身有啲野 會秒回 會主動講野
但而家我叫佢早啲訓都唔回

因為呢到真係拎嚟避風
不過避避下會越嚟越夜瞓

咩玩玩聲

應該真係嚇親了

唔捨得訓

我冇嘢講會用呢個藉口

睇咗好多個啦 黑眼圈大過眼

但又會跟佢走？

你幾時變咗佢嘅代言人

上咗車點走

我同你個情況又唔同
你嗰啲誤會有下好嘅

姐係連去邊都未知就跟人上車走 ？

啫係喺呢到啲鳩噏咪叫玩囉
但同人chat就唔係㗎啦

真心想人help,每次鐘意d女都姐姐

喊啦喊啦一齊喊

有咩問題

你中意咪ok

Help啲咩先

唔好喊

識食

你喊我先喊

又唔係陌生人 我唔知佢點約 我就只會同朋友出

誤會咗就變自作多情

通常坐車都㩒電話

佢話ig識 驚得姐係唔係好熟啦 正常黎講

點知會車上山

我諗在座都係熊貓咁

人地車你 你禁電話 好有司機feel

初中鐘意師姐
大概中學嘅時候去旅行識咗個個姐姐又鍾意左
去到日本又鍾意姐姐

咁朋友都係咁黎架姐

唔熟連去邊都唔知就跟人上車

我車人就人地㩒
人地車就單邊耳機聽歌

聽日仲要見人 都係早啲瞓好

姐姐唔好咩

你接受到咪ok 有人比較中意姐姐因為成熟d
好似係

唔係咩

so easy

姐姐唔好咩？
又成熟 又識體貼人

你唔覺啲姐姐好女人味好正
唔係話個波大，唔知係咪荷爾蒙影響呢食宿嘅女人嗰度會實d,總之好有女人味
我雖然溝過妹妹，但係冇咁放上心

have private cer rich

真夠鐘weak了

仲要聽歌

其實真係幾唔小心下
可能好好傾好信任佢掛
小狗車你你會唔會上車呀

所以咪係囉 你對姐姐有feel啊嘛
冇問題㗎 唔使help㗎

係呀

我8點半要起身。。

其實我都覺得冇乜問題

我都唔知佢識都咩程度
我以為佢哋大家知對邊個但ig dm先開始識嗰啲

真，果種女人味真係好正

驚下都岩 下次遇著一個真係唔知車佢去邊

好多活動 羡慕

單車。。

help咩春呀咁

act what

同埋人哋撩你講嘢點算 我會停低手上嘅嘢去傾

幾識照顧人的確，煮飯又好食

一有野講就停

應該要手揸防狼噴霧

你會瞓？？？？？？？？？

唔係上唔上車既問題 係最基本都要知自己去緊邊掛

唔通你覺得小狗叫我上車我問都唔問衝上去

Boardgames day

點解你唔比我見你

記起以前啲垃圾領袖營 我教啲女同學煮野食

Gobeebike...

無野講帶都唔係咁好 我覺得

認同

唔知姐姐諗咩，有時明知佢唔開心，但係問佢有咩唔開心又唔講，

玩開咩board game？

咁依個一定啦

講到好似妹妹你就明咁

risk

食撈麵

Sad,我果個日本妺已經正，仲要姐姐
同時體驗晒兩樣條件

唔習慣人多嘅場合

講緊我自己 唔係講緊個活動

咁通常都keep住傾 唔會講一兩句又㩒幾吓

好多人戒心都好低

唔g 我跟隊咋都係
我邊緣人嚟

手巴搞嗰個？

你聽日都去 ？

要學下

pm me

其實boardgame係下星期 而且host係小狗
聽日係小爾搞既神秘活動

但有時佢轉目的地真係唔知點好 講好車去地鐵站又送埋返去 好唔好意思

Yup why don’t you join

無d危機意識

1001

會單獨車我既得三幾個 全部都好熟
同埋通常都係一齊返屋企先會車埋

係 偷偷地跟隊了

聽日係小爾面具派對

中學時成日玩board game 有個呀sir教我地 佢有好多款

private car fd zi

我地係側邊潛烏龜啦

我頂期轉tg

小爾係女仔

通常我都直接車埋

急不及待想要食嘢了

warm book

男

yes I had watched he Facebook icon

住山區會唔好意思

Yes 大波嗰隻

咁多活動開心啦

如果係人少少嘅場合
飲酒煲煙吹水我會好樂意

U rich rich...
Silent la...

我一直以為佢係女

。。。。not today just doing exercise

聽日戴頭盔好了 無頭髮..

下星期日預左你架 唔準唔黎

靜靜你會唔會係仔

飲酒吹水我都樂意
煲煙我閃先

性格係咁
應酬過太多一班人嘅場合
盞自己辛苦

靚仔 ？

咁易比人呃

咁多精彩活動

佢聽日個party都係為cow女

真ar u ask 古恩and 炒粉what we had watched yesterday

住山區先反而會車埋

我生左粒暗瘡 唔想見人

煙呢樣嘢可以企遠啲食嘅

點知個個都係仔

唔開心了

識玩

好 我地做自己嘅圍威喂

大家波友

扮咩呀

但好夜 一來一回好哂時間

我諗住搵黑色垃圾袋笠住自己⋯

唔會 主角係有J真絲黎

其實呃大家

講笑 我死都死過黎啦

不過有邊個 我驚個個都唔識

華山論劍

有車仲介意時間

????唔明

有j 真絲

Ok唔扮
其實飲酒我都唔樂意
齋吹水就可

格劍party

你琴日唔係同我打game?

下星期未知啵...未開始問...有我 小狗夜到 小狗有時有啲女仔fd 睇小爾點

如果夜晚就實車埋
山區就算的士都未必肯入....

係 真 你都見我點sext

企遠啲就吹唔到水了

你幫我叫薯片陪我去

小狗會唔會係女

句嘢唔係我講㗎

唔想同你趕野了

識我無先

少喝水？

咩打game 有咩game打

我g係希巴講

我都想多啲人

炒粉下個星期陪我去好無

好似係

咁唔係得兩個人㗎嘛

夠唔夠坐

Oh水都冇得吹了

咁多人我會自閉 認真

Tg text

你唔會有咁既機會

唔緊要 因為太多人玩唔到boardgame

下星期日如果夜我唔得

希巴同抱緊會唔會去

我都係咁
人多就會收咗皮

咁有咩都係留返喺到講

我都唔知幾點

變左聚賭

你陪我去好無

下星期不在香港

要睇睇 未知實

點解咁對我

我直頭唔敢

好似話小狗5點後先得？

6+1~2 咁啦 因為我要煮野食唔係成日得閒扑驚

你又咁對我

真？

屌 以為應緊食煙

你教我

要返工㗎嘛

唔準成日都打牌

魚蝦蟹

傻鳩

睇下幾點先啦

星期日都要番 ？

好辛苦

半日

應該可以晏晝開始住先

射龍門

手巴 大約幾點

真 見女同事仲好

煮飯同扑驚都教

半日打牌
半日鋤dee

聽日已經打喇

笑

牛牛

點解你唔愛我了

我唔理阿 依個po起碼要有一個人陪我去

除左手巴 因為你唔得閒比我成日痴住

未firm 預11~14之間某個時間開始

一時時啦
星日使唔使返睇運氣
但一般嚟講都係冇運

玩十三張就愛你

打牌never stop

我 我攬住你

大把人啦 小2 小狗都係度架嘛

Wish你有運啊

咁唔駛擔心 因為主要應該都係呢個PO既人

玩三公愛唔愛

無得休息 ？

神廢去 ？

幾時做埋我嘅代言人

諗下先

乾淨架嘛下話

我識既人 意思係

鬥地主

知你籠野啦

小爾？

小2咩黎

小狗好似話夜晚先黎 都唔知我走左未

陪我啦

呢到個個你識曬啦

強項
大大力炸到你不要不要的

靜靜陪靜靜得唔得

都話唔識佢 無乜同佢傾過計

小爾bb

而家咪休息緊囉

你！我要你！

你都夜晚走？咁可以together

你求下我先

調返轉 係邊個唔識佢

唔太熟 無咩傾計

垃圾

你幾點走

唔準讀心

我同小爾都無咩傾計架

唔識靜靜真係好打極有限

依家係放工時間 本身就係要休息
我意思係free一日d休息

無讀 返工既動力就是佢

咁你陪我

呢個我難答 因為我夜晚食飯嗰邊我唔是搞手

比靜靜1001

我驚你地同我會有代溝

我覺得唔會成功

動力係錢同經驗咋

靜靜姐姐哈禾

你後生定你老先

半工讀難啲

喉嚨痛 幹你媽

盡個靚量啦
可能聽日佢地話以後都唔想見到我

怪叔叔

我賭今次又係手巴唔小心1001

緊係後生

真係咩

1001個個記住要開PO

夜訓 上火 快去訓

唔信

我唔會咁講出口㗎 呢啲在心中

我會開架啦

唔好出聲！

笑定先

幫你推下